今日生日，想乞句生日快樂

人大了為何憔悴 愉快為何減退

聽日生日，我都想乞句，係到祝你生日快樂

生日快樂

生日快快樂樂呀 🎂🎉🎊🎁

日落

me都係今日生日
happy birthday to u and me and atv

生日快樂呀

巴打今年幾歲啦

我聽日生日

生日快樂！

幾時d cup

after you

我不嬲大波